[集思廣益]有咩無痛自殺方法?

我朋友想問下有咩無痛自殺方法
各位連登仔有咩提議?
不紡集思廣益
我諗我朋友都係想學術討論下嘅姐

去荷蘭安樂死

就嚟變秒經

安眠藥

幾錢左右?
旅客都可以安樂死?

努力移民
入籍荷蘭
再患重病
得咗

屌等到就唔洗自殺啦